同熱愛這片土地 大家刻骨銘記 愁或喜 生與死 也是香港地

係得呢個地方出世 就預左係呢個地方度死
有人會睇到黃金片地 呢度係一塊福地
有人會睇到唔一樣 樣樣野一敗塗地
有人會識得設身處地 有人會選擇逃避
有人會認為呢個係環境同人既問題
呢度既文化一潭死水點會居安思危
七百萬隻螞蟻 唔容易走埋一齊
向住同一個方向睇 一定會搵到大前題
係同一種人 點解要將人睇低
係同一種人 可以學埋同一種語文
講第二種語文唔表示你係第二種人
I Rap the Police
I Rap the Government
跌得起輸得起 搵塊鏡照下自已
香港人至叻 唔駛靠人個個靠自已
唔怕攬住一齊死 駛乜怕從頭做起
要有訂企 首先要企硬自已